宜家政府搞乜能野，點解灰色衫既人亂查人身份證

今日見兩個灰色衫，唔知係咪衞生署
亂尻咁查人身份證，但比人查果個又無食煙又無扔煙頭又無扔垃圾
無端端坐係路邊都比人查，究竟佢犯左咩事
望左佢地兩個成十分鐘，佢地查左五個人
究竟做乜尻